社福界入-救poly

APSS鐘劍華教授願意返polyu 呼籲警方克制，但前提是有更多同學願意陪伴，令傳媒關注，請問大家是否願意陪伴，僅僅是回去作呼籲，我可聯絡傳媒到場採訪。如有願意前往的，可pm(+852 6307 8715 Sindy JJ)(她是一個CD 群組的社工, 或者大家先通知我, 轉達)，她加大家入group。

和理非想救理大?
不妨睇一睇

就係你呢啲人乜柒都放哂上公海

全民救理大！

Push